ps4買左單game 想買連單game dlc版 退唔到 點算？

又退唔到bf1單game 又買唔到打包版 我唔介意重覆購買點算？

開多個戶口買

！

thx！一言驚醒

可唔可以常用登錄同一部機？

打去客服問下有冇得退返落電子銀包啦 唔好送錢比人洗

打左 唔得